藍絲話美資英資大公司唔再請香港大學生喎

見你咁on9, 一於幫你出下名先
做中信銀行既Samuel Au-Yong
最撚on9係話HSBC唔請香港大學生做MT
我識人已經有HSBC MT return offer啦
中資我唔知 但外資點會因為政治做篩選 你估係你中共咩
今年畢業既有骨氣d 盡量唔好報中資機構 香港大把外資公司

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

On lun 7 99

將中信同蕉傷混入去堆大brand度

唔洗理呢啲on9啦

笑死 佢真係冇腦 我都識人有offer 佢慢慢繼續係佢既世界到FF

樓下覆佢果班友全部都唔係香港人嚟

UNILEVER都打錯，你收皮啦阿叔

On9 既讀乜都唔請就真

ON撚9
外資睇能力唔睇政治取向

BETWEEN
多數外資STAFF都係黃

係呀係呀 我夠聽到外資話要炒哂d廢老啦

咪撚on9啦
你唔請十幾年內所有既年青人
你諗下邊個會收皮
正常人都估到你咁做實汁粒啦

成日都有好多自己屋企唔留嘅人一批批咁死落黎 住咗1/2年一個二個就當哂自己係本地人咁著幾靚買幾貴都好 陣蝗味點都整唔甩㗎啦

香港大把呢d藍絲廢中

外資先唔會唔請
班廢中仲要活喺自己世界幾耐，
大把人一路抗爭一路做大公司，
人哋唔同你講啫

係係係
唔請大學生請毅進仔最好

請大學生都唔請佢

咁大鑊，咪冇晒大陸人黎香港讀大學，點算？

佢講堆「大公司」除左swirl 全部都係出名奴工公司，唔係香港人仲邊會有人做呀

條垃圾raymondkot又係假acc
呢d咪大陸仔lor

睇睇佢邊間做呀 哎呀 citic 以為邊間外資咁巴閉 真係笑撚死人個口

呢單野其實可以攪大

send信問中信銀行攬唔攬Samuel Au-Yong
如果攬就問歧視本地人有咩理據
唔攬的呢一種講法其實已經會叫你自己reign走人

已知有marketing藍絲港女比人用同一招迫走左

resign...
通常就算個老細係共產黨都唔想幫老散頂投訴

佢講緊d位留曬比班支那二代落黎拎身份證之用呀？
唔請香港人靠你班廢柴間銀行執得

呢個好

藍絲腦殘原來唔係傳聞

垃圾藍, 損害自己仔女的前途

佢哋膽心吓歐美投行唔再敢請官二代好過啦！

幾廿歲人圍爐講埋d自己FF出嚟嘅野

咁咪請大陸關係戶囉
之後變中資

佢哋活在自己的世界當中

呢條 samuel au yong 係超級撚屌

極度痴線深藍絲

其實佢地真係唔識㗎，琴日先有個呀叔同我講依家d大公司經已決定全部唔請今年畢業嘅大學生，我話我無見到d MT/GT programme 停播，亦都識人有offer，根住佢話請做咗幾年嘢嗰d咪得囉好明顯佢連MT/GT programme係咩都未知，我都廢事再講落去，哂我時間

全世界得中資咁戇鳩睇政治取向

睇到笑到噴水
行埋一二邊啦
夠唔夠班都唔再講，中資就死撚開啦

請大陸仔得兩個結果

一、 根本廢，請個吹水唔抹嘴嘅廢人

二、個大陸仔好撚勁，睇唔起你間公司，當跳板攞晒啲客走

想大陸人同你捱？

HSBC MT 上年請咗好多HKU

大陸人背書就叻
仲有偷呃拐騙
啲mphil 仲廢過本地ug

假如唔反抗 應該更加冇外資請香港GT
真係畀支那種搶哂工

唔請香港大學生唔通請毅進仔咩

啱，請班毅進仔最掂

唔好意思 我做緊佢講既其中一間 岩岩黎左幾個uk fg

中信連個銀行名都轉左個殘體你同我講係外資
本身中資請香港人都係當狗咁用架啦，啲支那垃圾英文都唔識多隻都做到香港人上司

其實睇dept 如果你話ibd 嗰啲梗係無本地大學生

小弟美國公司

唔通請你班藍絲廢老😅

中資都有請local U grad MT喎

佢又咩學歷咁爸閉
全部請哂毅進囉

Push

舊年啱啱入其中一間成間公司9成人黃嘅

唔知中信會點處理啦
但有出去發夢的前同事前排in中信果陣比人問過政治取向 垃撚圾中資

唔通收d支那垃圾倒米咩

中資銀行啲人係特別on9

佢個fd Raymond睇得好通透喎

有請過大陸既都知道....同請個毅進兼殘廢既差不多。永遠講多撚過做

On99 起佢全家

空氣清新哂 係本地開公司唔請本地大學生 真係黑人問號
毅進仔優先考慮

係 做緊外資MO

你都on9轉左去美資無耐

公司唔掂佢哋呢啲講多過做嘅中高層炒先

中資 狗都唔屌啦

嘩太古聨合利華都收到風

笑死人咩

你係誠哥就信

咁易接觸到人地高層仲要話得事既人

我係佢講緊既其中一間做，今年仲要負責in 人，4個head count, 請左4個local

佢邊位呀 間間請咩人要同佢講？

咁果條友係咩人
大陸仔？

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

佢地成日話冇人會再請香港啲大學生

下...我咪係做緊佢口中講嗰啲外資公司，佢平衡時空緊？

佢以為少左個 c

唔請大學生唔通請毅進仔咩

雨革Ｄ垃圾here say都可以炒返起

citic 咩黎？ 未聽過

佢哋日日話香港屬於中國，但有咩事就立即想中國香港人死

你突破華腸了

但我做緊MT啦wo, 邊到唔請？

好彩冇做中資，原來啲人真係on9架

屌佢老母啦？！！！！！呢間仆街，請外國讀山雞返黎啲垃圾，俾啲人工離撚晒地。呢啲中資就係咁。一堆垃圾上晒位攪到個社會有權有勢就係呢啲公司。正一垃圾！我識一件就係咁。上撚晒位係度同周圍咬人，成日都話，我有錢呀，點呀而家。養埋呢啲社會垃圾！屌佢老母。

咁請咩？毅進仔？

美資、英資及中資已經跟我說
你邊位呀

係呀係呀 唔請香港大學生請毅進仔呀

on9 政府都請緊大學生啦

笑話

唔洗理呢啲on9俾佢繼續打飛機啦 呢啲無腦藍屍幾廿萬個

問左恆生分行阿二

第一句
“on9
唔通請曬大陸仔咩
唔會有大公司咁諗，因為係人都知大陸仔工作態度有問題”

請毅進 英文字都唔識幾個

每天學習...
個樣仲要

佢做citic, 以為做緊citi?

如果佢知道失業問題係會做成革命，佢會唔會咁開心？

把自己看得那麼高

做間垃圾中信都咁多嗲
平時見佢地分行人影都唔多隻班職員得閒到篤手機

藍絲圍爐post

中資公司梗係大陸人優先，佢自己間公司係咁，就作到全香港都係咁，年年大把local grad 入大firm 做

英美資應該冇乜可能
中資就難講

識人今年入撚咗hsb做mt

佢自己戇鳩跑唔到數咋
中信呢啲濕鳩銀行入邊不嬲都好險惡㗎啦

好撚威

中信仔作故都唔好作得咁誇張啦
學哂大陸啲衰野

但我都遇過三：廢，仲要搶你啲客

個廢中老細畀人搶晒啲客仲當人恩人

睇得自己咁高

勁

佢地嘅所謂管理層係咪餐廳店長,組長果啲

你係老板，你會請黃絲聰明仔或藍絲正常人？

推一陣行動啦

垃圾星馬5毛狗

做支資資學人講外資 笑撚死人咩

中信大公司?

唔請人咪自己做埋佢 邊個HR咁撚蠢

一定要做mt架咩，仲要中資？冇就等揸兜？
佢個世界真係細，得嗰幾間公司

話說呢個人linkedin 有profie

唔怪得邊個 香港個market 咁成熟
有咁多deal trasanction 做咩

同埋人地都想請番自己國家既人

push

唔請咪因為有哩d中国人

條撚屌成日吹自己上支那見完邊個官

呢班垃圾廢老都唔知係咪大學生嚟

On9 post唔好浪費時間，我地有大義要做實事

下星期仲要去US Listed MNC interview
Fortune 500
佢呢啲真係井底蛙黎

夠膽咪全請支那人囉

Lol

乜係呀，香港啲大學反正咁冇用不如班大陸仔瀾返去大陸讀會唔會好啲

F

呢樣真，做緊上面講緊既外資，成條team連個head都係黃

同事會係枱放哂文宣

冇人在乎警賊生死

咪講外資，大把中資啲team head都係黃，日日屌黑警啦，班柒碌真係以為自己係大多數

曲線害死啲智障

搞鳩佢！！！

圍爐取暖
作文大賽
睇下連登intern post都知大把人有offer啦

多數外資STAFF都係黃

應該唔好响香港睇醫生 而家九成都來之HKU

快搞

👌🏻

咁唔請大學生可以請邊個，請班毅進仔翻黎做好冇？

ON99外資Ibank 大把三大MT

一開始見到CITIC就自算吧啦
中資的確連投咩票都要報告返公司
佢地要請狗奴才

垃圾中資奶共銀行 看得自己這麼高

夠薑炒撚埋而家所有90後香港畢業員工，唔炒正垃圾

唔請？請到含含聲拉，請極都唔夠人工tim。條友都on9，實係被五毛洗咗腦。

踢保撚表示已有領事館offer

做CITIC啲垃圾行有乜好講
做得CITIC就知係井底之蛙啦

citic都係靠出錢先有人做姐

種族歧視都已經可以令銀行玩完平機會

推到中信回應

中資港資或者係....

共產黨既對港統戰同滲透術，令
到堆公司自願請佢哋而唔係由公司政治篩選
人到中年做到中高層仲好似腦囟都未生埋咁鳩嗡 我替佢家人及公司感到汗顏

邊間呀？咩字頭

請咁多local應該係H字頭或者S字頭？

中信咪支資

真係好驚啊點算

病貓請喎

呢班自以為係精英既垃圾，真係覺得世界係圍住佢地轉，講乜都好似好岩好有道理，仲要做啲垃圾中資細行

難聽都要講，香港最精英階層係97年前就走晒，留低所謂既英文都係食住真係精英個班打造好既老本，呢22年香港唔單止係停滯，而係倒退，都係因為呢班偽精英

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

我都係外資但咪又係請緊香港大學生
係香港唔請香港大學生咁做乜係香港開分公司

2014年講到依家啦悶唔悶D呀

呢啲戇鳩論調14年講都仲話有人信
19年啦仲拎出黎翻兜

雖然mt呢個機會唔屬於我
但好撚多fd做銀行mt，有d仲要唔係三大

寫信去所謂英美公司總部問下，再睇下有冇hku cu等大學生入到去

佢地自以為好醒

人地笑佢on9 咋

講果班應該做中資或港資

叫佢聲請曬啲偽進仔

要Send去平機會投訴

其實有料就自然會請
香港既大學生越黎越廢又係真既
但係話唔請香港就一定係bullshit

佢幾撚高級睇過?
我請親依家都係唔請大陸background
fucking useless, 又無team spirit, 能力又低, 語言能力又次人一等

利申: 外資

其實今次呢壇嘢令香港人形象喺國際提升咗好多
係啲奶共狗唔識貨

咪就係
ibank大把深黃，請人亦唔會計你係邊個

香港人其實唔少嘅 但不嬲都唔多請香港大學架啦 唔關示威事 係不嬲都唔夠海歸黎架啦

咩事 我係想講話fake news 成個連登大把人做啦

未必既，真係睇咩位，部分可以工作經驗搭救，唔一定入唔到既
利申:ou出身，做緊ibank

媽咪我真係好撚驚無得返大公司做狗

11.2 維園

11.24留港投票

跟

唔請大學生請毅進仔咩on99

留名跟進

心諗：連登銀行mt/gt post 明明一車車手足入職 條廢中做乜鳩

同美國佬出錢搞事丶禍港四人幫一樣
藍屍當金科玉律